睇無間道學到樣野

知唔知點分到邊啲係差人？

傻強話：

咁咪好撚多差人？

係好撚柒多通街都差人呀！

手足真係要睇路，唔好亂咁爆響口，真係通街分分鐘隔離左右都係差人

光復香港，時代革命！